百里香俾左幾錢？

之前八個frds去食完 屙到七彩

有冇揾屯門黎景成醫生？

召喚印度巴入黎

印青天！

之前帶咗72個FD去食
全部去哂屯門黎景成

呢兩條女豬閪到..

琴日帶咗兩個去印度旅行時識嘅朋友去食
結果今日佢地痾到上唔到機
我諗佢屋企人都要準備過黎處理佢地嘅身後事

下次帶埋屯門黎景成上機

好波印

老細係到